今日你唔凌凌狗二代 他日就會慘遭狗二代毒手

做狗要查三代，如果你上一代係狗你有做狗優先權。而且，做狗年年跟通脹加薪同時起薪又跑贏大市，如果你上一代係狗係咪都俾人歧視，都無乜包袱唔去做狗。我咁講都只係預設狗二代識分黑白，但狗二代由細到大都受狗嘅陶毒，去到大是大非個價值觀同立場都會錯撚晒。

如果你地唔襯今日狗二代仲細去欺凌佢，他日狗長大得合法瘋狗症時就會亂咬人，隨時咬到你最重要嘅人。

今日，er狗二代受到總統式迎學，心入面已知自己高人一等，你地將來都只係俾我打嘅蟻民，階級意識已萌芽。而其他狗二代一樣有警報器玩逆向歧視，全港狗二代已成為一個小圈子，日日係群組講我今日又撚咗幾個曱甴仔，笑死我，但你地唔會知道，因為你班曱甴無資格入群。

今日無欺凌唔緊要，因為狗主動欺凌返你地無估到返學都拘捕。應承我由聽日開始，唔好俾狗二代有好日子過，要佢地生不如死，自殺死就得分。